老老實實 Supreme品牌價值算唔算超越左LV PRADA

果渣傳統歐洲名牌？

一早超越咗

過唔到Madness講咩都無用

supreme 潮童a: 新人入坑一個月
b : 一個月就咁多
c : b 你仲多啦
d : xxx識著

暫時未

真，個次去米蘭站放咗個supreme膠袋

E: 要有

乜

F: 跟！

LV太貴唔夠錢買，班潮童份糧得幾千，唔食唔住啱啱好夠比supreme錢

實偏

G:無彈藥啦 下drop下drop

講性價比一定系superme

Supreme勁過晒成個lvmh加埋

你潮d
邊及x哥咁有
Rich
So dope

明皇
跟
再跟

好似上緊supreme 谷

收啦

唔好ON9 啦 根本冇得比
一個係STREET FASHION 一個係HIGH END BRAND

visvim呢

拜!!

Legit

以後fb會多一班偽富人打卡